\thispagestyle{empty}

\hfill

\vfill

\section*{Colophon}
\pdfbookmark[0]{Colophon}{colophon}

Questo lavoro \`e stato realizzato con \LaTeXe\ sulla distribuzione di
\linux{} Fedora 11. Tutti i grafici sono stati realizzati con \gnuplot{}
versione 4.2 \emph{patchlevel} 2. Le tavole numeriche sono state generate
utilizzando pyROOT versione 5.18.00.
